收市前急急腳入左隻牛

希望今次掂啦

大未必佳

收市前走左部份牛，留返少少過週末

執住幾千好過無

又燈？！

燈 燈 燈 燈

熊軍有救啦